{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010544",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 쿡"
    },
    "text": "一山クックはヒーリングが可能な宿で、ご予約のお客様はすぐ隣のキングモーテルに行ってチェックインできます。 朝食は家庭料理として提供され、客室数は計35個です。 宿は値段が安くて静かな雰囲気が良いので、利用者の評価が高いです。 親切なサービスと広いベッドも印象的で、朝食にはラーメンまで提供されており、宿泊客の満足度が高いです。 ただし、一部の施設が古く、きれいに使用するには困難がある場合があります。 宿の周辺にはCUとGSマートがあり、美味しいお店も多くて便利です。 清潔にもう少し気を配るべきだという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "一山クックは何を提供していますか？",
            "answer": "一山クックはヒーリングが可能な宿で、ご予約のお客様はすぐ隣のキングモーテルに行ってチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供されますか？",
            "answer": "朝食は家庭料理として提供されます。"
        },
        {
            "question": "一山クックの客室数は何個ですか？",
            "answer": "一山クックの客室数は計35個です。"
        },
        {
            "question": "一山クックの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "一山クックは値段が安くて静かな雰囲気が良いです。"
        },
        {
            "question": "一山クックの利用者の評価はどうですか？",
            "answer": "一山クックの利用者の評価は高いです。"
        },
        {
            "question": "一山クックのサービスはどうですか？",
            "answer": "一山クックは親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "一山クックのベッドはどうですか？",
            "answer": "一山クックのベッドは広くて快適です。"
        },
        {
            "question": "一山クックの朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "一山クックの朝食にはラーメンまで提供されます。"
        },
        {
            "question": "一山クックの施設はどうですか？",
            "answer": "一部の施設が古く、きれいに使用するには困難がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "一山クックの周辺にはどんな店舗がありますか？",
            "answer": "一山クックの周辺にはCUとGSマートなどのコンビニエンスストアがあり、美味しいお店も多くて便利です。"
        },
        {
            "question": "一山クックは清潔ですか？",
            "answer": "一山クックは清潔にもう少し気を配るべきだという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 357
    }
}